TOT

T^T T_T T-T TvT
😭 (;´༎ຶД༎ຶ`)

樓主勁到

最勁係你

Tyty

大家比面姐

樓主

斜恩

證明今場唔係大賽

熱狗你地仲有聽日呀

┻━┻︵╰(TOT)╯︵┻━┻

屌帥

西瓜恩

😢

不嬲幾廿年黎有熱刺既比賽都唔係大賽架啦 最威咪挑戰盃對傑志

Σ(TOTﾉ)ﾉ

(;´༎ຶД༎ຶ`)

陳七拒絕加盟就知熱狗咩料

(╥﹏╥)